有冇絲打可以同我傾下計

Pmed

巴打唔得？

Hi
真絲 但肥毒醜 啱唔啱